謝霆鋒音樂

其實講真佢又唔係真係完全唔識彈
唔明點解好時佢支結他都要較到咁細聲 掃chord唔使太大聲我明 但solo個啲佢又唔係彈唔到 睇返好多舊時live佢識彈彈到 但就一定係細聲到蚊滋咁 佢又唔似係咁無信心同自卑
同埋咁耐以黎大家笑得佢最多既其實咪只係viva單線solo
而笑既原因其實都不外乎因為一段其實咁簡單既solo佢好似可以靠呢段黎成為佢最自豪既音樂咁 而佢仲覺得無問題其實咁
如果當年佢真係專注只做音樂同歌手 同埋真係去咪結他咪樂理
佢創作未別會去到日本樂隊或者周杰倫咁多元咁破格
但至少行出黎攞起支結他係真材實料
如果佢真係一路行歌手條路佢今日會有咩成就
不過其實佢零四年開始佢啲歌都開始走下坡把聲都無廿歲個陣咁厚同入咪
不過無可否認佢好多時俾人感覺佢攞住支結他只係想型
理性討論
利申鋒迷

2:15

2:34
佢呢場廿年前唱得好聽好多好過早排係中國唱個幾次
3:55

3:38

3:50
呢場最柒係唔明點解要cut到佢彈緊既片唔跟音樂（但我信係佢彈既）
4:30

3:33

推

才華有
識唱識作識彈偶像靚仔，影帝
但謝霆鋒係聽鋒味

有冇聽過佢唱making love out of nothing at all？好撚有感情不過勁難聽

緊係有
啲人話係唱俾王菲
個年王菲再婚
但唔可以用原唱把黎比啦
純粹當佢舒發感情算

佢唔單單揸結他為型
佢係做廚拍戲劇甚至走去林佳樹度R簽名
都係為咗扮型

佢成世仔懶型就係佢既專業
正宗處女座人板

極度懷疑當年所謂佢作果d歌都係同人買返然後寫佢個名上去
用黎塑造音樂才子呢個形象

蛋記d仆街作風
為左捧紅一個藝人/打擊對手
真係無野係做唔出

佢d 歌算係好好彈
不過viva 之後既歌太多k 歌，
開始首首都差不多.....

佢好撚多滄海遺珠
One inch closer隻碟好撚好聽
之後都走下坡

英皇D仆街野有排數

單線solo - 前無古人 後無來者

龍心最近好嗎

佢係一個真心膠
好多歌都仲有聽
金剛最好聽

利申:fans

有創意
我鍾意
大快活

同感

又話家駒係佢偶像

如果真心愛音樂點會咁耐唔出歌

佢同李榮浩老師差得遠啦

完全落謝霆鋒面

呢個我可以肯定係真 我識原作果個人 行內做音樂既人都知 不過唔講得

2分30
呢d先真彈

9分40秒

基本功好好

可唔可以講啲講得既

咪就係作曲人話係謝霆鋒果d歌 你就咁搵都搵到一大堆 頭幾年特別紅果d都係
另外仲有eason前幾年有首歌同佢合作落佢名做作曲人都係

點解唔講得 你咪當鳩噏囉
大家明就得

其實我意思係想話行內人都知但當年英王唔會比佢地周街唱 唔係我想懶神秘話唔講得
我知既就係得咁多 所有作曲寫謝霆鋒既都係我識果個人寫 佢造就左當年既"謝霆鋒風格" 但冇credit比返佢

咁佢本身有無其他歌係真係寫返佢名 佢依家出唔出名？
你當鳩噏無人會信咁講啦
英皇依家都唔會理啦

有一首 eason的 但佢唔出名 而家都冇做音樂

如果係真都幾唔抵
咁耐得一首係落返自己名
你估陳奕迅個啲同佢咁老友知唔知原來啲歌唔係佢自己寫

謝霧鋒除左單線solo之外
到底有無試過表演一段正經既solo出來？

有段片已經搵唔返係佢彈畀姐撚聽, 屌佢老味都唔知彈乜

一個1x歲非音樂學院畢業既人

你認為佢會識樂理咩

識貨
金剛真係好正

當年好似係hidden track

當然知 佢搵埋人地合作添

你睇下呢條片1:08 明明呢首歌係話謝霆鋒寫 但eason都好隱悔咁講左原作人同唔直指霆鋒 我諗佢都想比credit人 但有口難言

我只會睇佢係一個演員
就好似劇情需要要你彈琴，你去學下基本功，有d視覺效果呃下觀眾。
但同人比，佢只係個初學者咁樣

竟然係咁

孫偉明？

他知道，哭是沒有用的

成隻玉蝴蝶堅正 suzugo個兩首

呢隻碟係佢顛峰

又不是參觀動物園 誰讓你指點半天

Unplug 玉蝴蝶係首歌尾到

唔係 但唔開名
知有件咁既事就算啦 唔需要巢到底

巴打你應該都唔細？
個個本身係你朋友黎？
其實係咪個陣成行都知
咁梁漢文 王菲 張柏芝 許志安個幾首寫謝霆鋒作曲既歌都唔係真係佢寫？

當年都覺得奇怪
條友點會寫到玉蝴蝶
諗緊係唔係搵人幫拖

去林佳樹度R簽名柒到事後發脾四

佢當年係真係有發脾氣定純粹傳出嚟？
依家好難搵返以前啲新聞
連個陣話謝霆鋒搶記者相機掉爛哂都搵唔到啲報導